[突發]白宮聯署被中國黑客入侵

白宮聯署數字被凍結 疑與中國黑客入侵有關

美國白宮聯署「 We the People 」一向是世界各地人民向美國總統，以政全世界人民表達自己訴求的一個途徑，只要聯署人數能夠在30 天之內到達 100,000 ，美國政府就必須對聯署中談及的議題作出回應。最近社交網路就有人舉出疑似證據，指有來自中國的黑客入侵「 We the People 」網站並對其中一個聯署進行了干擾。

懷疑被黑客「光顧」過的聯署是「 Call for Official recognition of the Chinese Communist Party as a Terrorist Organization. 」，一條關於希望美國政府「正式承認中國共產黨為恐怖組織」的一條聯署。最近有人發現這一條聯署項目疑似被黑客改動過，因為聯署的人數停留了在 87,252 有 18 個小時之多，在 18 個小時間聯署人數一直沒有上升過。

與此同時，在 Twitter 上有人宣稱「共軍的黑客把美國白宮的網站給黑了」。該帖子的附圖中亦顯示了「他們」凍結了請願的數據，由「北京時間 2019 年 8 月 25 日 06:51:01 」起將聯署的人數凍結在 87,252 人。

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

push

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推

唔怪得一直都唔滿

即係曾偉雄果個簽名都係啦

P牌仔推唔到

Push

Call for Official recognition of the Chinese Communist Party as a Terrorist Organization